
\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage[top=0.75in, left=1.0in, right=1.0in, bottom=1.25in]{geometry}
\usepackage[russian]{babel}

\begin{document}
    \thispagestyle{empty}
    
	\begin{center}
		{\Large \textbf{Резник Борис Игоревич}\par}
		\vspace{2mm}
		Дата рождения: 30 декабря 1982\\

	\end{center}
	\vspace{-2mm}
	\rule{\textwidth}{1pt}
	\vspace{2mm}

	\textbf{ПРОФЕССИОНАЛЬНЫЙ ОПЫТ}
	\vspace{4mm}

	\textbf{НП ГЛОНАСС}  \hfill \textit{Ноябрь 2019 -- н.вр.}
	\vspace{1mm}
	
    \textit{Заместитель технического директора направления аэрокосмических систем.} Проекты:
	\begin{itemize}
	    \setlength{\itemindent}{.5cm}
	    \item Командно-контрольная линия связи для беспилотных авиационных систем
        \item Широкозонная сеть сверхнизкого энергопотребления спутникового базирования
    \end{itemize}
    \vspace{3mm}
    
    \textbf{Концерн "МАНС"} \hfill \textit{ Июль 2013 -- Октябрь 2019}
    \vspace{1mm}
    
    \textit{Руководитель дирекции по разработке программного обеспечения.} Проекты:
	\begin{itemize}
	    \setlength{\itemindent}{.5cm}
	    \item Мобильная система обнаружения угроз в зоне аэродрома
	    \item Аэродромная система вихревой безопасности
	    \item Широкозонная система наблюдения воздушных судов
	    \item Интегрированная система модульной авионики
	    \item Внедрение процесса разработки программного обеспечения по КТ-178 уровень С
    \end{itemize}
    \vspace{3mm}
    
    \textbf{НППФ Спектр} \hfill \textit{Январь 2007 -- Июнь 2013}
    \vspace{1mm}
    
    \textit{Начальник отдела разработки программного обеспечения}. Проекты:
	\begin{itemize}
		\setlength{\itemindent}{.5cm}
	    \item Разработка ПО реального времени для системы спутниковой посадки (GBAS)
	    \item Разработка ПО национальной системы мониторинга спутникового сигнала
    \end{itemize}
    \vspace{3mm}
    
    \textbf{РАБОТА В ОРГАНИЗАЦИЯХ ПО СТАНДАРТИЗАЦИИ}

	\begin{itemize}
	    \setlength{\itemindent}{.5cm}	
	    \item \textbf{RTCA} -- Группа экспертов по вихревой безопасности, автор
	    \item \textbf{EUROCAE} -- Рабочая группа \textnumero76 "Службы передачи аэронавигационной и метеорологической информации", председатель (2014 -- 2020)
	    \item \textbf{GUTMA/GSMA} -- Совместная программа по воздушной связи, руководитель рабочей группы (2020 -- н. вр.)
    \end{itemize}
    \vspace{3mm}
    
    \textbf{ОБРАЗОВАНИЕ}
    \vspace{3mm}
    
    Факультет вычислительной математики и кибернетики Московского государственного университета им. М.В. Ломоносова, 1999 -- 2004.
    \vspace{5mm}
    
    \textbf{ТЕХНИЧЕСКИЕ НАВЫКИ}
    \vspace{3mm}
    
    \textbf{Общие}: руководство разработкой программного обеспечения, авионика и системы CNS/ATM, критическое по безопасности программного обеспечения, эксперт по международным индустриальным стандартам для авиационных систем.
    \vspace{3mm}
    
    \textbf{Технологии разработки программног обеспечения}: Операционные системы общего назначения (ARINC-653-совместимые, Linux, QNX, Windows), значительное количество языков программирования, библиотек и инструментов  (включая C/C++, C\#, Python, Julia, Matlab, Golang, Kotlin, Javascript, SysML, LabView, LaTeX), облачные архитектуры (AWS).
    \vspace{5mm}
    
    \textbf{ВЛАДЕНИЕ ЯЗЫКАМИ:} русский (родной), английский (свободно).

\end{document}
